Citibank app是咪死撚左？

買唔到股啊

用唔到轉數快

停左林鄭戶口就用唔到